..

.

1233211234567
23443245678910

唔撚想食飯

咩都唔想做 咩都做唔醒

誰gonna他媽的在乎啊

Vrwdbvekofmhmdyuvd
Higumfofrratpauaiok
Olofmorjwev

Rrrruurrrrr

Meh 9

怎撚樣

Eumoebyukbapomwdhgiphurroa

好想大喊

bio2呢

我喊喊出

攬住我

未得閒

喊飽拒

勁 多節目

講起 唔知幾耐冇係家食飯

咁撚忙咖咩

今晚去左飲

勁 cow伴娘

見到個姐姐幾靚

拎佢電話

喊極都係咁

幾大聲嗌都係

唔可以變

改變唔到

我發過好多次誓

依家化妝 我出旺角整啲嘢之後搵你 預我九半
（如果你仲想..）

我以後都唔撚拍拖

唔拍啊唔拍唔唔拍啊啊拍唔

Nolu

Hug hug

好似細路仔咁喊

九點半見

唔要呀你唔好玩啦

反正過一排又冇事

唔適合拍拖 我個人就係唔適合 喊極都唔會變

所有結果唔會變

我發誓我真係唔想再拍拖

呸 見到我咪又係濕晒

一陣見

千其唔好 尊重下我
由得我

冷靜了 唔見了 由佢
過幾日就冇事 尊重我意願 放過大家

.................

咪

老東一鍵留名